《求救》系patagonia買左件褸

是咁的。。。半年前買咗件防水褸，一買返嚟阿媽就問都冇問放咗落洗衣機落柔順劑落洗衣粉洗，跟住好心痛系patagonia買咗支尊使防水褸嘅洗衣液，點知洗完都係冇用，依家仲好多污跡。。。
想問有冇師兄有解決方法洗走啲污漬， 又可以令到件衫重新防水。。。

買多件新囉

系你老母

拎去patagonia或者影相fb問啦

重新防水

唔撚識字？

二千銀呀⋯⋯師兄

落柔順劑收硬皮喇

咁貴架，睇下有無巴打幫到你goodluck

感謝呢位巴打

冇
Coating已甩

冇可能
btw 2000蚊買到patagonia防水褸咩

系你老母
叫你老母賠返2000俾你買過件新啦

系你老母比狗屌

買到。。。。

上網買torrentshell都係幾百蚊
買過件囉